到底6月9號係咪要用黑塊戰術架

之前見到有6月8遊行checklist話用Black bloc
但宜家就唔見有人提
即係點架

Black bloc示意圖

Ready bloc -全身黑色套裝 口罩

//早於雨傘運動期間，「黑塊」戰術已有人提及，自去年年中，「本土民主前線」則多次在社交網站上提及這種戰術，並呼籲支持者身穿黑色T恤、深色長褲、戴口罩手套等。

即使示威者被捕，亦難於法庭上被舉證，又稱即使並非行動者，亦可以如此打扮，以掩護行動者。//

早前初一審判亦有義士因為black bloc衣著，
無法證實係當事人而被判無罪

戴口罩都俾人話鬼啦，著到咁等睇俾大台捉出黎話係鬼

G持

外國就得 香港熱到仆街

錯
係黃背心戰術

叫所有人著波衫仲簡單
波衫加面具

咁就睇你自己點取捨囉

69落雨啊ching

想中暑？

之前唔係有班好中意戴V 煞面具咩

留返12月先算
6月9留係屋企涼冷氣

鐵定

博盡無灰呀